<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Guía de compra para relojes inteligentes</title>
    <description>En esta guía de compras podrás encontrar información de utilidad para decidir que reloj inteligente comprar. Comparativas, noticias, análisis,  y lugares de compra con los mejores precios.</description>
    <link>http://comprarelojinteligente.es/</link>
    <atom:link href="http://comprarelojinteligente.es/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 18:31:17 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Feb 2015 18:31:17 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Análisis Pebble Steel</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;descripcin&quot;&gt;Descripción&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;El Pebble Steel es una versión mejorada del original Pebble. Esta versión tiene una caja de acero resistente a corrosiones
y una correa de acero o cuero. Ambas características le otorgan un aspecto premium muy elegante. La caja de acero la podemos
encontrar en dos acabados, acero brillante o mate negro. Tanto la correa de acero, como la de cuero, vienen incluidas
 en el producto y se pueden intercambiar fácilmente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/img/Pebble/pebble_1_thumb.jpg&quot; alt=&quot;Pebble&quot; /&gt;
&lt;img src=&quot;/img/Pebble/pebble_2_thumb.jpg&quot; alt=&quot;Pebble&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La pantalla del Pebble Steel tiene protección Corning Gorilla Glass 2 contra ralladuras, tiene iluminación LED y es de tinta
 electrónica. Es muy resistente a la suciedad y a las huellas dactilares. Al ser de tinta electrónica solo puede mostrar
 imágenes en blanco y negro, pero estas tienen un contraste muy alto y se ven perfectamente a plena luz del sol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El reloj tiene tres botones en un lado, para navegación y otro botón en el lado contrario para volver atrás.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La caja aguanta hasta 5 atmosferas de presión lo que permite sumergir el reloj sin problemas hasta unos 50 metros.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pebble-appstore&quot;&gt;Pebble Appstore&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Una ventaja importante con respecto a otros relojes es la calidad y cantidad de las aplicaciones de terceros. Hay publicadas
unas 1000, mientras que otros relojes, como el Sony Smartwatch 2, solo tienen 300.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/img/Pebble/pebble_appstore.jpg&quot; alt=&quot;Pebble&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La Pebble Appstore es muy parecida a la Apple Appstore o a Google Play. Las aplicaciones están organizadas por categorías como
herramientas, notificaciones, control remoto, ejercicio físico y juegos. Es una appstore bien organizada, fácil de navegar
y de instalar.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;msica&quot;&gt;Música&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Además de recibir notificaciones, un uso muy útil de Pebble es usarlo como control remoto de tu música. Puedes pasar canciones,
hacer pausas y reanudar la reproducción directamente desde el reloj, sin sacar el teléfono del bolsillo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;batera&quot;&gt;Batería&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;La gran ventaja sobre la competencia. Su pantalla de tinta electrónica permite a Pebble funcionar de 5 a 7 días con una solo carga.
Y cargar la batería del Pebble al 100% solo lleva unas dos horas.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;precio&quot;&gt;Precio&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Lo puedes encontrar por 299 euros en &lt;a href=&quot;http://www.amazon.es/Pebble-Steel-BXPESTST-SmartWatch-Bluetooth/dp/B00KVHEL8E/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;amp;qid=1424607533&amp;amp;sr=8-1&amp;amp;keywords=pebble+steel&quot;&gt;amazon.es&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 22 Feb 2015 11:59:26 +0100</pubDate>
        <link>http://comprarelojinteligente.es/blog/2015/02/22/pebble-steel-analisis.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://comprarelojinteligente.es/blog/2015/02/22/pebble-steel-analisis.html</guid>
        
        
        <category>blog</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Bienvenido a la guía de compras de relojes inteligentes</title>
        <description>&lt;h2 id=&quot;bienvenido-&quot;&gt;Bienvenido !&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Esta web nace con el objetivo de servir información útil al comprador de un reloj inteligente. El contenido serán análisis,
comparativas, fotos, videos, y todo tipo de artículos que puedan hacer que la decisión sobre que smartwatch comprar
sea un poco mas fácil.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 20 Feb 2015 11:59:26 +0100</pubDate>
        <link>http://comprarelojinteligente.es/blog/2015/02/20/bienvenido-guia-compras-reloj-inteligente.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://comprarelojinteligente.es/blog/2015/02/20/bienvenido-guia-compras-reloj-inteligente.html</guid>
        
        
        <category>blog</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
